反黑路人甲，又笑黑警

TVB劇「反黑路人甲」驚現721密碼。繼8點檔「速遞」隱含「五大訴求」、8點半力捧曾譴責「六四」的黃屍翠如、深黃森美，昨晚9點半劇集再度失守，巧妙利用721車牌，佈下諷刺元朗恐襲的密碼。

2．車牌英文WA。W stands for WHITE，白衣人；A stands for ATTACK，襲擊。如還原車牌密碼便是「白衣人襲擊」。

3．車牌數字7021，更見露骨。劇組有意無意在7 21中間加插”0”，別有用心。0代表0個警察，暗諷721當晚西鐵站零警力，劇組這一巴，摑得狠狠有力。

4．「反黑路人甲」既講黑幫，亦講黑警。這一場貨倉戲，正是講述有黑警勢力，暗中觀察，默許開槍事件發生，從中作梗，隱含721警黑勾結的意味非常濃厚。

TVB表面深紅，但晚上黃金三檔期，接連失守，遺下社運密碼，私通手足，「速遞」打氣，高呼「反黑」勢力，叫愛國觀眾極為失望，同時損害民族間深厚感情。